有隻雀仔飛咗入屋 點算？

食左佢

養

我開哂窗都唔走 仲係咁叫

相思BB

why not 煲

QQ

點解爭一步都唔走

好易養 相思黎

俾d熟蛋黃佢會食

有冇禽流感架？